{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023555",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000108939",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "천호 AUGUST(8월)HOTEL"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。近くには8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線江東駅が位置しています。客室人数はスパルーム、プライベートルーム、シネマルームの4人部屋の場合、最大4人まで許容され、決済金額は2人基準で計算され、追加人数に対しては1人当たり2万ウォンが追加されます。スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで許可され、追加人数は絶対に不可です。すべての客室はネットフリックスとユーチューブを視聴でき、必要なすべての使い捨て用品が提供されます。非対面キオスクのチェックイン、使い捨てアメニティ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが客室に備えられています。フロントでは無料でコーヒー、お菓子、コンタクトケースとレンズ液を提供し、スパルームにはイリカプセルコーヒーが備えられています。スタンダード客室にはバスタブ付きの客室とない客室がありますので、ご予約の際はご注意ください。デラックス、スイート、スパルーム、プライベートルームのすべての客室にはバスタブがあります。スパルーム4人部屋、プライベートルーム、シネマルームの場合、基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生し、重複予約を防ぐために予約可能可否を確認してください。駐車は入室前は不可能であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。スペシャルルームとしてはスパルーム、プライベートルーム、シネマルームがあり、それぞれの特徴と構成について案内されています。その他、3人以上のご利用は男女同室での宿泊は不可で、未成年者のご利用も不可能です。また、全客室ではネットフリックスを視聴でき、デラックスとスイートの客室ではバスタブが完備されており、全客室では無料アメニティが提供されます。カップルPCも備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには8号線千戸駅、5号線千戸駅、5号線江東駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "スパルーム、プライベートルーム、シネマルームの4人部屋の最大人数は何名ですか？",
            "answer": "スパルーム、プライベートルーム、シネマルームの4人部屋の場合、最大4人まで許容されます。"
        },
        {
            "question": "決済金額はどのように計算されますか？",
            "answer": "決済金額は2人基準で計算され、追加人数に対しては1人当たり2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "スタンダード、デラックス、スイートルームの最大人数は何名ですか？",
            "answer": "スタンダード、デラックス、スイートルームは最大2名まで許可されます。"
        },
        {
            "question": "すべての客室で視聴できるものは何ですか？",
            "answer": "すべての客室はネットフリックスとユーチューブを視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "客室には非対面キオスクのチェックイン、使い捨てアメニティ、ヘアアイロン、ヘアドライヤーなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何が無料で提供されていますか？",
            "answer": "フロントでは無料でコーヒー、お菓子、コンタクトケースとレンズ液を提供しています。"
        },
        {
            "question": "スパルームには何が備えられていますか？",
            "answer": "スパルームにはイリカプセルコーヒーが備えられています。"
        },
        {
            "question": "バスタブ付きの客室はどの客室ですか？",
            "answer": "スタンダード客室にはバスタブ付きの客室とない客室がありますので、ご予約の際はご注意ください。デラックス、スイート、スパルーム、プライベートルームのすべての客室にはバスタブがあります。"
        },
        {
            "question": "スパルーム4人部屋、プライベートルーム、シネマルームの場合、追加料金はどのように発生しますか？",
            "answer": "スパルーム4人部屋、プライベートルーム、シネマルームの場合、基準人数を超える場合、1人当たり2万ウォンの追加料金が発生します。重複予約を防ぐために予約可能可否を確認してください。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は入室前は不可能であり、一部屋につき1台の車両のみ駐車できます。"
        },
        {
            "question": "スペシャルルームとはどのような客室ですか？",
            "answer": "スペシャルルームとしてはスパルーム、プライベートルーム、シネマルームがあり、それぞれの特徴と構成について案内されています。"
        },
        {
            "question": "何人以上の宿泊は不可ですか？",
            "answer": "3人以上のご利用は男女同室での宿泊は不可で、未成年者のご利用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "すべての客室ではネットフリックスを視聴でき、デラックスとスイートの客室ではバスタブが完備されており、全客室では無料アメニティが提供されます。"
        },
        {
            "question": "カップルPCが利用できますか？",
            "answer": "カップルPCも備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 782
    }
}